屯門有咩夜生活

我今晚想出去玩，有冇咩好介紹？

何福堂

Bar Pacific?

緊係去新金榮打冷啦

觀星

去揾下牛😂

打冷？😂

之前去過，但係我覺得要一大班人先好玩

打冷都係一個鐘起兩個鐘止啫

邊度有星睇？
我好惹蚊……=皿=

我住嗰度比一堆牛圍住

咁咪岩 帶啲朋友返屋企 你懂的

騎牛

想開房都無地方

何福堂大把bar

起左酒店啦on9仔

好貴
窮拎冇錢開

掟標 篤波 唱k 落Bar
大把娛樂節目啦

真係講你都唔信

去沙灘一個人飲啤酒 上青山睇夜景

去市鎮公園同呀伯夾ban
同大媽跳老舞